得罪講句，慢慢周單野顯出加拿大真係好低質

先唔好理拉左嘅係強國人

首先唔明加拿大可以on 9到可以俾美國擺上枱，威就美國威哂，瀨野就自己瀨哂，邊有咁on 9

同埋唔撚明點解審訊緊既法庭資料，例如慢慢周果三本passport，可以巨細無遺咁流出俾全世界睇。咁發達國家，保障人權私隱，連香港都不如。

老老實實，如果法庭咁做野都得，我真係好想移民過去，起碼審理淫照case果陣，可以免費睇下淫照。

同埋審緊果陣，竟然可以向公眾不斷公開巿案件細節，連passport no 都公開埋，真係好撚痴線

話人低質，唔該你講高質做法係咩

Eg,第一點，alternative 係咩？
唔同美國有引渡條款？
加拿大成件事冇做錯，
’漱野‘唯一原因係因為地球癌細胞

第二點，唔公開資料，黑箱作業？
好似強國咁？
哩個係較‘高質’做法？

不知所謂

加拿大好垃圾，放左孟晚舟，個前外交官俾人拉中國拉咗都唔救人，呢個世界得美國肯夾下中國，其他都跪低曬，太廢